暖化撚同反暖化撚輪流縮入老母個西到

溝埋一齊做氣候撚呀笨

今年中國廠停工先有返正常氣溫

好難捉摸

氣候撚無法反駁